聽日一定要hit and run

見到狗車，圍到佢車都落唔到，未排好陣就衝，要有哨。人地排好陣就閃
有落單狗，藍絲可以打到仆街

聽日見！

Push

圍撚到佢車都落唔到

推

我負責打藍絲，因為我已經想郁手好耐

面對黑警，麻煩五分鐘內作出選擇
1. 一齊上
2. 一齊散

企係度對峙？會自動選擇左警棍放題同48小時

唔好次次都企係度比個主動權人地on9
黑警覺得夠打就上，唔夠打就等增援
簡單黎講就係睇住你地黎食
邊有人打仗，次次企係度等人地ok先開波架？

但係琴日淘大有十幾架狗車
其實琴日都仲可以整爆啲狗車既車軚既
例如用鳯爪釘, 用鉗仔蚊個氣咀

琴日十幾架狗車應該係一齊散既

想太多
真實情況係冇人敢主動出擊
所以見到狗車就直接走
就算見落單狗都唔好吹雞 自己走過去直接打
因為未必有人跟
908銅鑼灣站你都見到一班市民點驚區區兩隻狗法

當然真勇武果堆就唔洗理我
香港冇勇武神早輸到仆街